黨鐵玩嘢 金鐘站塞哂人

成個金鐘站半個月台有多都企滿人，垃圾黨鐵6分鐘一班。仲要每班車都隔一架空車不載客。屌佢老母

光復香港 時代革命

廢除功能組別 2020雙普選

其實佢唔玩野你仲驚

空車係去中環清人
老老柒柒 六分鐘一班唔算過份
咁鳩多人 銅記 天后 炮台
落都落唔撚切
真心算正常

係天后站塞左個幾鐘先上到路面，宜家仲係好塞

係金鐘行去

去咗西營盤轉車。

往柴灣方向 金鐘都唔載人咁想幾時先載？

塞撚爆佢 最好塞哂成個港島

清條撚 岩岩係中環等 架空車照過

行去車頭 好小人 岩岩上車

屌 係喎柒左 掉轉左兩個站
當我無講過

推

係 班次勁少

屌佢老母，黨鐵正仆街

又不車客列車 屌

去柴灣方向唔停天后
咪去到炮台山坐回程車返去天后出囉

黨鐵 黨鐵

有車出到黎都係等